唔講咁多 聽日百倍奉還

拆壇毀場？
聽日你就仆街

唔知d雞蛋飛得高定水馬圍得高呢

仲等聽日？